覺唔覺聽日唔落酒樓食母親節餐好小家

一年一次點都要有

屋企好窮...

識食一定今日食左先 聽日鬼死咁多人

簡單食餐飯 平淡是福

酒樓有多幾個你呢啲客就fat fat

覺唔覺聽日落酒樓食母親節餐好小家

一年一次先去酒樓 你去邊間酒樓咁巴閉

一定要打邊爐！

聽朝仲諗緊要幾早去霸位

一定係親自煮比老母食，仲要執埋屋洗埋碗

做咩一定要硬食你啲垃圾貴價野，自己煮更加有心意

唔消費多d點似樣

係 樓主好撚啱 一年一次都要食垃圾酒樓 去食下海鮮嗰啲唔好？

屌睇錯原來係唔食酒樓好cheap

人均消費唔過四百都唔好話自己孝順

母親節擺明呃錢 聽日酒樓一個套餐夠平時食多三餐都得

Ching識波

販賣親情

搞母親節個條友都覺得太商業化要求取消，但去到死個日都冇用

on9 樓主